仲有嗰個員佐級主席林志偉都要炮製佢

把口最賤！

推

用神鳥???